南亞幫「趁亂打劫」 闖油麻地優品360°掃貨

4小時前
即時突發

零食店優品360°懷疑由福建幫經營，昨日被示威者針對，在油麻地彌敦道511號地下的分店遭大肆破瓌，捲閘撬開玻璃櫃被扑爆，貨物散滿一地，甚至跌出店外。

據張先生稱，凌晨2時返家經過該舖，見有蒙面南亞人進入搜掠，部份手持𠝹刀，撬收銀機偷錢及搬走貨物，有途人發現喝止。部份南亞人掉下貨品及金錢逃去，途人撿回放回店內。

張先生協助報警，但等了大半個小時仍未有警員到場，他再打電話催促，答覆是警方很忙，未必派警員到來。

本報記者到場後，至清晨5時許仍未見警察，其間目擊及拍攝到兩名戴口罩的南亞裔人在店外徘徊，預備一個大尼龍袋，乘機搬走近門口的貨物，包括酒類及食物等，裝入尼龍袋內運走。稍後兩人折返，如是者再搬走一袋，由於沒有警察，亦無途人阻止，兩人輕鬆得手。

蒙面南亞人進入店舖搜掠。讀者提供圖片

油麻地優品360°捲閘撬開，有人探頭察看店內情況。蘋果記者攝

貨物跌出店外。蘋果記者攝

店內一片凌亂。蘋果記者攝

南亞狗真係狗黎

張先生協助報警，但等了大半個小時仍未有警員到場，他再打電話催促，答覆是警方很忙，未必派警員到來。

破壞示威者形象？

膽正命平，爛命一條

之前連燈仔話南亞人係自己友 當佢地神咁拜

唔係講邊個種族衰 只係現實實有人貪心同混水摸魚

睇下大家有冇需要諗下點處置呢d情況

這就是香港 警黑合作

可能福建幫自導自演

係咁架啦
南亞仔幫你set 下rb就當人手足
依家有事，就屌人南亞狗

藍絲大媽都出嚟偷啦
又係度想分化
南亞人香港人大陸人都有好壞
拒絕標韱

而家擺明POPO玩返721果套......
破壞完有人搶嘢
警察消失

我知道手足唔會搶嘢
但會有其他人會混水摸魚
總無可能私了曬所有人
真係要諗諗仲有冇其他方法打擊中資公司
或者可以齋sat in唔買野
企滿曬人地間舖唔俾其他人買唔到野

目標唔係打擊福建幫咩
南亞幫手，就話佢哋破壞形象？

笑左
仲報警

支持 唔割

posh

睇到佢報警我眼都突左下

認真要諗方法c左班仆街

又整無警時段

拍片就已經足夠。可以證明手足清白

有保險賠
同埋咁都可以賴返去示威者度? 你溝唔到女會賴條女比人搶左咩

由第一次裝修就預左會有人入去拎野
而個法律責任都係幫佢裝修既人去負責

咁香港人都有721事件啦
中國人都有良心反共人
冇得用國藉去分好人壞人

外國文宣要宣傳呢單嘢

又話保障生命同財産？

裝修停手啦理據又唔係好充分，又對唔準政權，又容易有人混水摸魚

連香港人都有唔係自己友, 何況南亞人, 都有係自己友, 同唔係自己友.

一定有人趁火打劫呢樣防止唔到,
同埋我相信手足唔會咁做。
大媽或者貪心既人拎走d貨只會令d中資損失更慘, 所以唔使理。

唉 明明最近洗咗咁多白 蝻又出現返

如果再有南亞扮手足
召喚神獸啦
係驚唔夠佢地打姐

大家要諗下仲做唔做

使唔使自組保安隊

爆得就預咗有人偷
唔想俾人屈就變陣唔好爆

出面淺黃風向開始轉

唔好再爆鋪

香港人可以分黃藍
點解南亞唔得

唔好再講咩風向會轉
用下你個死人腦

佢哋係義士 連登同南亞connected
做得好 下次再幫香港出力
永不割蓆 不分化

本地藍絲狗都唔撚係自己人啦
拎人種國籍講區分根本冇道理

黃亞人
藍亞人

獅鳥啲foodpanda啦

南亞人都係手足 好多前線都係南亞人
點都唔割

對家開始抹黑

同意

張先生協助報警，但等了大半個小時仍未有警員到場，他再打電話催促，答覆是警方很忙，未必派警員到來。

搶野都唔做野 咁也有咩職責

人地組織緊打市民
點得閒理你唔見野

報警幾個鐘都冇差佬，特登縱容啲賊偷野入埋示威者數

係爆都要睇爆D咩, 唔好話見中資/撐警就全爆, 有實貨既舖更加要諗清楚爆既原因同利弊

只要宣傳係南亞同大媽搶就得啦!
污糟野咪留返比佢地做囉

真係唔想比人偷既, 咪整到入面D野唔食得囉

冇壞
搶掠先至可以令舖頭唔開
令到支那賤畜嚟香港都買唔撚到嘢
支那自由含都會唔嚟

由佢地囉洗咩幫360
南亞人不嬲都係咁，就算冇呢啲事發生，佢地都成日偷野搞事。

呢個都係點解香港一直要養呢班人同150個
就係攪亂香港, 有事時等真香港人斷左隻手咁

狗話係暴動 保險唔包

離開你個同溫層望下出面個世界
尤其twitter班鬼佬講咩先再同我講野

冇反省能力你出去抗爭係拉全香港人陪你落火坑

集中搞死一間企業先（全面封舖白交租）

多謝apple解話

「發現新大陸」煙魔法、本地制裁名單、臨時政府整合

蝻係咁嫁啦

個班人本身都唔支持架啦屌
屌你老母用下你個死人腦啦
唔通打死個差佬個班人就會由反政府變唔反政府
唔通打錯黃鋪就會由反政府變唔反政府

第一眼以為張先生係雄哥

不如趁呢兩日再搞過全民㩒錢日？ 宜家班藍絲都驚啦

只想講呢步棋政府贏左啦
呢個咩就係721原本既劇本，就係想你報警依賴警察

只證明
1.黑警認真野係做唔到
2.示威者係唔搶野

捉賊係警賊嘅責任

藍亞同南亞係兩樣嘢

搶劫呢樣野遲早拉到示威者度, 要諗點拆
唔係一句唔割就算

只拆民建聯，絕對冇人有野講
反蒙面法係佢地搞出黎
點啊解唔針對佢地，而搞中資
一直拆360，中銀只會比人覺得係搗亂
拆民建聯就係表達不滿法例
有針對性啊，手足
琴日拆咁耐，民建聯咁多辦事處都未拆到

你唔係覺得紅媒會咁講呀
你可以話紅媒一定講呢d
但無可否認有一定人數會睇

唔知記者報警有冇錄到音

保險會陪

其實只要確保唔係手足偷已經夠
無必要幫人做保安
佢地比人偷野/有損失係佢地嘅事啦

我屌你咪撚咁短視同on9啦
依家呢d行為連同路人都覺得唔對路
出面個d聲音唔係直接插係questioning緊
依家連登咁多巴絲好言相勸係想你地冷靜
你班仆街就左一句五毛右一句左膠
到時人權法過唔到全球圍剿返轉頭咪撚喊

搞得就唔好政治潔癖 根本呢樣野就預左
好快就明明爆360 會有一班走去爆金鋪
法國就係咁 所以只有冷處理
繼續焦點去番垃圾政府

用水之類 銷毀左啲貨佢 有無得諗？

問題係721佢地ON9左搞到收唔到科, 明明係比佢地扮英雄既時機, 比夠安家費做場戲咪得, 諗出玩無警狀態班人究竟有幾豬

貪心

簡單易明

抗爭守則

政府，狗屋， 黨鐵 要裝修

藍色商店 只抵制 不裝修

黃色商鋪 要支持 保安全

各有各做，南亜，大媽亦做。

我都唔支持裝修架喎
但你句轉風向係好撚蠢
大家反政府個理由冇變過民心係唔會轉

黑食黑
南亞食福建

你一爆開度閘，就係 賊 ，冇分你有冇搶到嘢，你唔搶野，就當自己唔咪 賊，係自我安慰

只能夠話，不論裝修前題係咩，哩個結果正是政府最期待的畫面

咪搞藍店
以後一定有人為打劫而搞
到時割都冇用

同意樓主，一齊推

【警世良言】中共劇本係想抹黑「香港人打砸搶燒」，然後種族滅絕！

用劫富濟貧角度睇

獅鳥啦

"張先生協助報警，但等了大半個小時仍未有警員到場，他再打電話催促，答覆是警方很忙"

南亞賊就唔捉

如果狗話暴動唔係無得賠咩

定性暴動保險唔賠

爆完幫佢看鋪咁on9

差佬黎到實唔拉搶野d人 拉你破壞

其實佢地比我地更冇出路
南亞人黎到香港 教育上冇咩教中文既配套
唔識講中文 好難搵到工

政府施政 傾斜去鄰國
佢地都係受壓迫既一群

香港就係種族都有先係香港
咪L DIU南亞人LA
如果有一日見唔到南亞人 淨係見到鄰國人
先係最恐怖

贏左先可以創造一個更公平既社會

唔好分化 南亞真係幫咗香港人好多

係 其實我覺得呢種行為好噁心

落茶記食飯果果個鬧緊 失緊民心

香港就係咩種族都有先係香港

岩呀，偷得好，香港人真係道德撚

偷野都不分化

張超雄呢

報先係上策 拖埋佢地落水

咁咪應現左佢地唔做野

我地係有策略地復仇
而唔好無差別破壞搶劫
如果再出現咁既情況
我地要諗下有冇其他方式打擊班仆街

咁又點 爆佢咪爆佢
係咪乜都唔做得
人地開真槍啦
仲同政府講道義
香港唔係冇試過和平示威
係政府一次又一次唔理

都話唔會轉去支持政府但會轉去唔支持我地
到時各打五十大版我地bargaining power低好多
仲有國際輿論都已經有變,唔小心處理就自我孤立

預撚左，請繼續

又係一隻極端on9
咁不如我地秘密買軍火變isis啦

唔好爆鋪。爆完有咩用？外媒割的

身為專業嘅街坊呢d情況報警係無問題
報左叫做多個record係南亞仔做

好噁心x2
根本爆鋪就一步錯棋
仲要諗點爆完又防止偷野真係on到震

自己人都咁多質疑出面唔屌就有鬼

裝修個陣順便燒下野食咪仲好

又係蝻亞狗

下次搞完燒埋啲野食佢

蒙面都捉到
有心捉 呢啲實走唔甩 前題係佢真係做野 真係做到野唔會搞到今時今日嘅局面

好簡單邊個偷野就出動神獸

趁火打劫

岩呀

國企就話啫，有啲中資背景又點一體呀?

血統論？

何妖間議員辦公室已經搵唔到保險商。佢都係遲早。

無轉

應該嚴厲譴責警賊有鋪頭比人打爛都唔維持秩序 仲要比南亞狗偷野

今朝先睇宛明報報導果個南亞和理非 屌 佢d 同鄉真係累撚死佢地

呢位張先生 真係無撚腦，念住政府盼個好市民獎比你Y。柒頭～
香港警賊只會為極權做事。 呢D無謂野彩你都on 9 .

呀 果頭外媒先話我地識針對親北集團
你就話割？

D垃圾零食都貪

推 偷野必割

一個爆門一個執死雞
我敢講政府唔宣佈戒嚴就會咁

遇到 有人入店鋪偷野 搶野 正確做法係由得佢地繼續？ 定阻止佢地？

由得啲南亞喇
大家唔好俾佢地side track

下次裝修之後, 掛條繩出來, 上面寫住
光復香港 時代革命
趁火打刧 後果自負

各路義士識英文就翻譯埋出來, 同哩啲南亞賊劃清界線

連登仔做得好 劫富濟貧
支那移動啲iphone都比義士充公

第一批喺連儂牆「以武制暴」嘅就係南亞人

打市民啲陰質野就咁叻叻
做返啲正經事就拖三拖四

屌你地啦 爆得人地鋪就預撚左對方會用呢個point搞你啦，而家問題係要扮手足有幾難呀0成本破壞形象 好開心

又唔做野

[black]個重點係差佬唔理人報警呀[/black]

冇得諗
破壞咗返唔到轉頭
如果要民心就唔好破壞商舖

如果張相可以影到係無人攞野
對世界你知唔知有幾震撼
我同你講，依d咁嘅程度，係外國輸場波都可以發生，係好難catch 到外媒關注，而好似英國法國咁，雖然耐唔耐都會發生，但通常都係屌/笑居多，好少人support

去到尾，香港得兩個方法
1. 向共產黨極限施壓
2. 尋求國際協助

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

福建幫d分化術黎

琴日最早影到係中國蝗入去偷野

洗乜理
義士要做埋警犬果份?

各自爬山姐

香港人都有分冇腦同有腦啦，南亞人都有好有壞，只能講呢幾個係冇腦嘅南亞人

好撚on9, 南亞人從來都唔係自己人，之前成日打劫，強姦，全部黑底

屌 班狗都可能係香港人 咪又係去做狗

戇鳩真係無得醫

警犬：汪汪汪 （好撚忙 唔好撚煩我）

你就on9
又想要民主自由
又唔想出力出氣
又唔想出血
又要正義
又要攬住份工
番屋企就岩晒你

Agree. 唔好爆鋪

都似 又有刀手 之後就有大媽搶返自已d 大陸野
香港人咁高質 點會做呢啲野

推

我岩岩提出爆銀行個cost好大,
你爆完有貪念既人入去搶,最後俾人抹黑係邊個?唔通你叫啲手足守住唔俾人搶錢咩。

你自己都睇到解款車炒車都大把人汁錢啦。你爆左個保安提供左好大誘因俾人搶錢,好無謂。 已經有巴打提封印術, 個cost明顯低好多。

唉,之後我就俾一兩個人係咁屌我五毛左膠,唉。巴打你都小心,一陣比人屌你五毛風向撚。

搵班人出嚟扮自己友，然後到處搶掠，用嚟反駁我哋無搶掠論

其實爆完呢一輪已經足夠，佢地保險費實加到仆街甚至唔再受保，甚至累埋未俾人爆嘅撐藍店要加保費，之後就算乜都唔做已經增加緊佢地成本

收皮啦 屌你老母
到到都有好人有閪人架啦
香港人夠好撚高質啦 都會有低質賤種狗存在

又血統論 ?!
咁同鬼佬見你華人樣 鬧你支那狗 有乜分別?!
#hate#l

主力宣傳罷買罷食
每次只裝修某一至兩間連鎖嘅分店有無得諗
減少淺黃覺得亂裝修嘅印象

偷野獅鳥

唔會，講明南亞仔

連黑警都驚既Object

活係平行時空
今時今日仲覺得報警有用

針對銀行？
無得搶

重點係南惡佬出手

360係福建幫開既
佢間鋪比人爆完之後比人偷野
咁就可以同被斬義士單野打個和？

本性係咁

有咩問題

警察蛇王唔做嘢，又話有就算有危險都唔會離開？一試就知又講大話。

我認為係制造緊個形象係，你地睇下無左我地班狗你個社會會變成點？

等d有錢佬出聲，關我地撚事

張超雄好野,號令南亞幫補返個尾刀

爆得就預咗有賊，唔係示威者就得，佢要抹黑就點都抹到

最好有人幫手唔好畀人入去搶

其實知唔知點解要係三日假期實行呢個反幪面

要話俾人聽有事嘅時候警察都係唔會出嚟保護市民嘅財物

蘋果講明啫 你點知其他左報係咪咁寫

爆得門就預咗

爆人間舖又唔偷野先係on9
唔偷人地會覺得你高尚d?
咪又係暴徒
係咪都係暴徒
點解唔食幾包朱古力同汽水先?

收皮啦 香港都生死存亡仲要血統論

如果裝修比佢地咁騎劫
我覺得需要另覓出路

路過見到咪大叫囉
依家香港人咁勇武
夠人做咪獅鳥班偷野狗囉

之前連登狗話蝻幫手對抗黑警好勇wor
而家做咩又鬧人狗

最好嘅方法就係燒曬佢

張先生協助報警，但等了大半個小時仍未有警員到場，他再打電話催促，答覆是警方很忙，未必派警員到來。

重點

重話引入南亞兵幫拖

唔係手足裝修時偷就得啦

元朗鄉黑係人？
南亞賊仔先係狗？

你有幾多把尺？

push

[極重要]和理非,You don't know Your true power

借個位share下,幾值得參考

報警係捉下佢哋反應幾慢同問題

又係

南亞要光復

樹大有枯枝
實有好有唔好嘅

from 寶寶 channel: 大媽爆人地優品360玻璃強搶人地資產呀！

元朗鄉黑係人？
南亞賊仔先係狗？

你地有幾多把尺？

邊個害香港都應該割
邊個幫香港都係香港人

永遠用同一把尺去度

你雙重標準
同偽政府俾支那人來霸樓霸學位冇分別

打和啦super

咁就唔好反對２００刀手或者鄉黑
佢地個樣咁似我地
被打都應該唔會覺得唔開心

南亞偷野先至好唔開心唔鍾意喇

其實我地真係好需要話比全世界人知我地既原則/底線

Not important

唔好學偽政府Ｎ重標準

永遠用同一把尺

你就會識得分邊Ｄ好人邊Ｄ壞人

同一把尺同一個標準
我保證大家以後一生受用

亂就攬炒

twitter啲鬼佬講咩呀？你cap 啲嚟睇下啦

張係狗黎

差佬故意俾人去偷抹黑個運動，大家要小心D,見有人偷野拍片即割

咁360 我又唔care
但唔好搞埋其他 無出晒面奶既

不過我唔係勇武派.我無資格去指揮人
但希望兄弟們唔好亂黎同小心
真係有好多人混水摸魚.個d 直頭仆街黎 都要小心d popo 扮

美國之前十月一都話左唔在乎示威者有幾激烈呀，果日已經搞左啲鋪頭啦，美國都無割呀，你仲喺度講人權法過唔到嚇鬼咩

咁就唔係示威問題，係班狗失責

國際輿論已經有變，變喺邊到呀？係咪又係twitter呀？
周庭喺twitter出左個po解釋點解搞元氣之後，日本人話咁可以繼續搞啦

嘈乜撚啫？敵人嘅敵人即係朋友，有人出面增加敵人嘅損失，何樂而不為？靜靜地食吓花生未得囉。

咪係
都係自己友

偷福建幫野姐
又唔係偷黃店野
自己友

isis殺人放火奸淫擄掠你拎嚟同香港示威者比？
你先係極端on9呀

Sor 唔小心撳咗負皮 I agree with u

咪當劫富濟貧
總之唔係我地偷咪得

呢啲情況緊係狗黎做啦 蘆通要示威者幫佢睇埋鋪?

唔通

香港人都有藍絲大媽去搶啦
咩人都有 南亞人唔可以有手足？
幫香港出聲 挺身而出咪自己人囉
點解要分人種

係外國示威濕濕碎

無錯，你諗吓班黑警同白衫嘅關係就明。
宜家破壞就由兄弟出手，全世界都會理解，盡得民意。偷野就由班南亞去做，即係啲污糟野又唔使落自己友數，南亞人又有着數當養住佢地，而敵方又增加損失，一舉三得，嘈乜鳩？靜靜地贏多啲唔好咩？

裝修同搶劫係兩回事

合理法偷嘢
唔係講到自己為義又盛架咩
你偷完派街坊就話姐

由佢啦。。小事啫

理解唔到呢d係咩邏輯，咁點解唔係針對翻開槍條友?

唔明點解要浪費時間針對有錢佬，點解唔係去私鳥真正既殺人狂藍絲，講傷害同美心Starbucks比完全差天共地。
811新屋嶺黑警強姦人、831太子黑警打死人、8.5荃灣黑幫斬市民至永久殘廢，講仇恨過火過班有錢佬幾百倍，又唔見用同樣手法對待真係會傷害人既藍絲?

黃背心就係爆得太多舖比人割

幾時有搶劫，你要將啲賊做既野攬上身，傻既咩

張生只要話有人嗌光復香港就即刻有10幾架衝鋒車

360啲cheap野就算啦

有需要 靠街坊

破壞嗰時即時搶都仲可能入到示威者數
完晒你先去好難入到我哋數喎講真

明明好撚多人話佢地係真香港人
南亞種

人地南亞搶咪搶囉 關我9事
黃絲燒鋪唔代表搶野

呢個真,話有學生派文宣成隊畜龍會嚟

思路正確
等睇南亞搞藍絲

偷完賣老鼠貨wor
不過都係自己友

乜你以為華人就唔會偷野啦咩
唔好spin去種族歧視唔該

本來以為39分鐘已經夠慢
點知依家等成3個鐘都冇警察做嘢
成班垃圾唔做嘢呃人工

屌你啦 南亞都有分別啦

on9，照你logic即係應該順便爆晒啲收銀機拎晒啲錢去捐？

極權硬推左蒙面法之後，香港嘅民主之路只會更加明確，而唔係走向衰敗。

從9.29灣仔睇到依加有客觀証據推算每區起碼有20個臥底做dirty job，
班休班警出黎插贓嫁禍咁點算

[/quote]

所以咪話做場羅賓漢show
一早係門口話派街坊，肯肯定最多係啲藍屍廢老嚟攞
到時文宣又可以做嘢

Ys

之前都講咗，你爆開度門
義士就話正人君子不偷不搶
但總有人起貪念去搶掠

到時係真正嘅暴動 (因為打砸搶齊哂)
你話 "依家正苦係唔係都話你暴動架啦on9 / 外國冇轉風向呀屌你"
原本暴動只係奶共正苦講，全世界都冇人會理

但外媒一報，就變成事實.....
係咪打算玩到外媒見報話真暴動先停?
你覺得返到轉頭? 文宣可以扭轉? 到時已經輸L哂....

冇人想行到呢度先輸
希望大家真係冷靜D，諗清楚
點樣先幫到呢場運動
我係5毛嘅死全家，生女做雞俾人姦殺，生仔做賊俾人雞姦俾狗槍殺!

簡單d 當場爆完燒晒佢咪得
畫面又靚 追源索古講埋波士頓傾茶都得

係呀

有鬼都唔係第一日知架啦，佢係要插贓嫁禍你都阻唔到架喎
總之現場無示威偷就夠啦，示威者走左之後偷既就唔關示威者事

宜家呢個時候日日都係無警時段

721打人嘅主要都冇南亞 打嘅人主要都係華人

理得佢係咩人，就算係土生土長既香港人，只要趁火打劫，一定割

咁點解會暴動呀？外國人識得分你暴動搞破壞係為左搶野，定係為左反抗暴政，反抗暴政就係咁激烈架啦，外國咪重多，有乜好大驚小怪？